我正式宣布一件事

你係臭雞
你恩客係泥妖＝。＝

G

同麻友一樣刀系g

HI 方面G